職工盟好波，出發緊去太古廣場示威

之前講過話搞高級商場最有效

甚至比搞鳩警署更有效

因為777嘅戰略資源在經濟